甴近平，毛甴東，江甴民

甴近平
毛甴東
江甴民

推

push

琴日係fb都見過一樣既內容

習近平甴近平

曱近平 甴近平

聽落順耳左

甴曱平

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

第一代曱甴名應該係黃世甴同買家曱

甴近平

甴近平
毛甴東
江甴民
香港警甴

甴近平 毛甴東 江甴民

屌啦媽，比曱甴統治左七十年

最尾好笑

主打曱近平

曱甴近平
江曱甴民
毛曱甴東

即刻變日本人

HI

曱甴蝗甴近平

曱甴皮(甴近平)
曱甴毛(毛甴東)
曱甴肛(江甴民)
曱甴肚(胡曱濤)

曱甴近平
呢個名好啲喎

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴